- Ha jól értem, akkor a dataset-ben van egy csomó idősor, amiket lehet előrejelezgetni.
- De a dataset.train-t nem lehet csak úgy megindexelni, még kell rá egy iterátor, meg egy next.
  - Mit csinálnak pontosan ezek?
  - A next csak dereferál vagy lépteti is az iterátort?
- A to_pandas csak azért kell, hogy a matplotlib ki tudja rajzolni, vagy más miatt is kell?
- pd.Period-dal el vagyok veszve.
  - A dokumentációjába ez van írva: "This represents neither the start or the end of the period, but rather the entire period itself."
  - De csak egy kezdő időpontot meg egy frekvenciát tartalmaz?
  - Hol van akkor a vége?
- SimpleFeedForwardEstimator
  - num_hidden_dimensions=[10]
    - Ez azt jelenti, hogy egy rejtett réteg van és az 10 elemből áll?
    - Hogyan jön ki pontosan a bemeneti és a kimeneti?
  - context_length=100
    - Ez így mi?
  - num_batches_per_epoch=100
    - Jól értem, hogy akkor így a használt batch-ek mérete attól függ, hogy mennyi mintánk van? Miért jó ez?
- make_evaluation_predictions Itt már nagyon elvesztem.
  - num_samples=100
    - Értem, hogy "number of sample paths we want for evaluation", de az így mi?
  - forecasts
    - Jól értem, hogy itt akkor minden jövöbeni pillanatra van egy eloszlásunk, hogy mi lesz várhatóan?
  - ts_it
    - Ez így az eredeti adat akar lenni, vagy ki lett egészítve valami mással?
- plot_prob_forecasts
  - Hogy működik a matplotlib?
  - Miért érztem úgy, hogy néha állapotgép, néha meg objektumokon dolgozik?